{# -*- coding: utf-8; -*- #}
{% load common_string %}

{
  \renewcommand\thetable{4.4}

\begin{longtable}{@{} c p{3.1cm} *{3}{p{2.1cm}} *{2}{p{3.1cm}} @{}}
  \caption{Организация международных конференций.}\\

  \multirow{2}{*}{\shortstack[l]{\textnumero\\ п/п}}
  & \multirow{2}{*}{\shortstack[c]{Число\\конференций}}
  & \multicolumn{3}{c}{Число участников}
  & \multicolumn{1}{c}{\multirow{2}{*}{\shortstack[c]{Привлечён\-ные\\ источники средств\\ на проведение\\ конференции}}}
  % (за счет гранта, партнёра, спон-сора и т.д.- указать)
  & \multicolumn{1}{c}{\multirow{2}{*}{\shortstack[c]{Сумма средств,\\ привлечённых\\ из внешних
  источников\\ (тыс.руб.)}}}\\
  %
  & 
  & Общее %Общее число участников
  & Зарубежных % Число зарубежных участников
  & от МГУ % Число участников от МГУ
  & &
  \\[6ex]
  \toprule
  % end of header

  {% for row in data.cursor %}
    {{ forloop.counter }}
    & {{ row.count_conf|escapelatex }}
    & {{ row.count_man|escapelatex }}
    & {{ row.count_foreign_man|escapelatex }}
    & {{ row.count_man_msu|escapelatex }}
    & {{ row.source_money }} 
    & {{ row.sum_money }}
    \\
  {% empty %}
    \multicolumn{7}{c}{Нет международных конференций, организованных подразделением} \\
  {% endfor %}

  \bottomrule

\end{longtable}
}


\begin{longtable}{@{} c p{2.1cm} *{3}{p{5.1cm}} @{}}
  \caption{Участие в международных конференциях, проведённых другими зарубежными или российскими организациями.} \\

  \multirow{3}{*}{\shortstack[l]{\textnumero\\ п/п}}
  & Всего конференций
  & Число участников от подразделения
  & Привлечён\-ные источники средств на участие в конференциях
  % (за счет гранта, партнёра, спон-сора и т.д.- указать)
  & Сумма средств, привлечённых из внешних
  источников на участие наших специалистов в международных конференциях
  (тыс.руб.) \\
  \toprule
  % end of header

  {% for row in data.cursor %}
    {{ forloop.counter }}
    & {{ row.count_conf_department|escapelatex }}
    & {{ row.count_man_department|escapelatex }}
    & {{ row.source_money_department }} 
    & {{ row.sum_money_department }} 
    \\
  {% empty %}
    \multicolumn{5}{c}{Сотрудники подразделения не участвовали в работе конференций} \\
  {% endfor %}

  \bottomrule
\end{longtable}
